港台職員唔該入一入嚟, 有嘢想問你哋

請問你哋知唔知 2019年嘅 五夜講場 系列幾時先開始?
依個系列真係好高質, 應該唔會 cut 掛?

Thanks.

點解你會覺得有港台職員係到答?
試下用其他方法啦

我都鐘意個節目

打去問